有還押人士於窗邊不停朝外邊的聲援市民用力揮手

2147 #荔枝角 #荔枝角收押所 #和你撐
有還押人士於窗邊不停朝外邊的聲援市民用力揮手。
#蘋果

有6000人黎同手足打氣

2135 #荔枝角 #荔枝角收押所 #和你撐
邵家臻代表大會宣佈現場共6000人參與集會。
#蘋果

2141 #荔枝角 #荔枝角收押所 #和你撐
集會即將結束，一意大利男子唱出意大利文版《願榮光歸香港》。
#蘋果

好感動手足

下次再搞呢類活動希望大家都黎到就黎

有用架係

蘋果都live咗

又點...
係咪咁又要靜靜雞呀...?

其實有乜問題？犯懲教署咩例？

手足

手足。。

打氣係有用㗎！

好感動...

Push Wow

push

區議員唔該最少每月搞一次

希望佢地可以早d出返黎

唔知手足收唔收到我既聖誕卡

手足加油

手足需要我地長期關懷 要keep住去呀

和你撐，寫信，寫聖誕卡，捐星火612，繼續上街抗爭，我地唔可以停

我驚入面啲人睇到呢個post認到係邊個
起碼blur咗或者打格

張相都好撚矇架喇喎

Push

撐住呀

推

推 睇到眼濕濕

岩岩去完。差d喊

手足聽到架！

[black]手足唔係condom[/black]

你不如話記者做乜開live, 害死人喇

喊到 聽家書都爆喊

見到

石壁監獄梁天琦

毋忘義士

好撚後悔今日冇去到

手足頂住呀 唔好放棄

On9仔

有人話係懲教黎

完咗未？我趕緊去

喊左

笑撚死

係現場叫到喉嚨痛 好想你哋知我冇忘記你哋

曱近平

等你出黎啊手足撐住啊！！

手足！撐住！

撐住呀手足

放心 連Live都睇唔清手足係咩樣

手足撐住 安心上路

想問下點樣害死人法

害死邊個?

好掛住你地

雖然唔知揮手嘅人係手足定懲教
但咁樣足夠證明
我哋嘅聲音我哋要傳達嘅message已經傳到入去

手足 我哋無忘記你哋㗎

做咩姐
失業冇野做,咪上吓連登

you will,never walk alone

We will be with you

今次宣傳唔夠
不如聖誕搵日再去

d手足喺入面聽到嘛⋯⋯好希望至少今晚俾到d安慰你地

我地嘅手足

頂住呀

感動

多心啦手足
多謝你咁謹慎

完咗！十點佢哋強制瞓覺

on 9仔 唔洗理啦

肯定係手足嚟㗎 ，懲教會安排啲在囚人仕做吓雜務，手足今晚做B仔，所以未返囚室喺走廊，可以同我哋揮手。

呸！人哋未死

黑警死全家

好感動手足聽到

一日一次 唔該

唔知點解我block咗佢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

呢條分明仆街黎

揮手咋，你話攻入去搶犯就話姐

冚世界揚曬仲靜咩雞

手足 我地喺度!!!

推呢個

完全唔知

好想喊

手足撐住

可唔可以搞多啲
最直接的打氣

睇到喊咗大家為咗手足唔好放棄唔好內耗

我地冇唔記得你地

個個星期搞吖我要

手足與我地同在

手足，等你哋番出黎
可唔可以多啲支持手足活動

聖誕 新年 生日 個個願望都一樣呀

加油呀手足 好多人支持你

手足頂住
大家會一直撐你哋

手足我地喺到呀

希望大家再有既時候記得要去!!!

入面唔好受..

手足.......撐住呀!!!煲底見呀!!!

咪睇咁多戲

粒膠比話要靜靜地個條友

呢類聲援還押手足心靈一定覺得好好多

真手足

手足，你地唔係孤獨的

6000人吖

咩叫b 仔？

721 831 101 1111

所以我哋唔可以再縮，要救返班手足

監房語言，姐係值日生，負責做吓雜務，例如幫手派吓飯、雜物咁囉

thx

手足要你受委屈啦...

用下個腦啦 要虐待洗撚揮下手咩先虐待咩 咁都驚真係咩都唔洗做 一陣去探監又話驚佢比人虐待唔去？ 班懲教點會唔知佢地衰咩入去呀？

手足 唔好放棄
香港人與你同在

問咗入面手足，無打犯無虐囚
入面後生都係黃，會轉ViuTv俾手足睇

同意再搞 手足唔係condom

比熱狗做左手足代言人真係慘

Hong Kong: Fight For Freedom! | A FreeDomain Documentary | 21 Replay

Watch, Share, Like, Subscribe, repeat!!!

喊到仆街我

愈捉愈多
真係成個倉都係政犯
係入面還押應該好過坐臭格
坐臭格真係每分每秒生命都受威脅

希望你地見到我地一定會再見

支持再搞 一定到

手足唔係condom
希望可以攪多啲
每個有手足既收押所輪流去

咁多位手足 對唔住你哋

就係有過來人朋友話我知情況無你地想像中咁worst，咪亂咁猜測自己嚇自己

智障就死遠啲

手足頂住

香港人。加油

害死呀蛇

好撚慘 屌

手足 我地寫咗好多聖誕卡 希望帶些少溫暖俾你地

手足們我愛你地
一齊橕落去

手足！

犯咩例？
先唔講之前都已經係 心情唔好就打你
更何況而家

好想攬下佢

唔好做隻快樂既豬

以後要多d聲援
大家既支持對手足好重要

如果佢地係驚就唔會揮手啦 佢地就係想比手足知佢地安好 影像永遠都都比文字有感染力 真係文字描述就夠 文宣都唔洗配圖啦 乜撚嘢都驚 人地被人拉都得都係前線啦 出個樣都睇唔撚清既直播cap圖都要驚 仲有係咪要坐緊先出得聲 唔通你又坐緊呀？係到自我製造白色恐怕 直播都播撚哂 最好叫傳媒收起埋鏡頭啦不如

畫面好靚 得咗！

叫你收返隻手入黎，你唔收，就「不服從命令」，鎖水飯房，加監（如果已定罪）。

we wont forget you!

還押點鎖水房呀

咪講到咁啦 而家啲職員邊會咁呀

知你受過 但真係唔會啦⋯⋯⋯

手足恨自己無能力救你哋走

加油

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

On99

還押人士應該唔使做雜務？

跟其他監房唔同，荔枝角大部分都係未定罪等上庭嘅還押人士，編制上佢哋唔需要工作，但懲教職員會安排小部分人幫手派吓嘢，做吓清潔，純自願，有啲嘢做吓，時間易過啲、活動範圍大啲，都ok㗎。

不如月月搞

棑